【智力零：肺炎只感染教職員】 教育局：倘教職員每兩周檢測 有條件全校半天面授課

教育局宣布，決定所有幼稚園及中小學、提供非正規課程的私立學校，即補習學校，在學校農曆新年假期後，按校本需要，安排更多學生回校，並增加至以不多於全校人數三分一為限，上課時間仍以半天為限。

教育局提到，若有學校能安排全校教職員定期每兩星期進行病毒檢測，相關學校有條件全校恢復半天面授課堂，他們需在全校復課前14天內進行及完成檢測，並向教育局申請，有關安排亦適用於補習學校。

局方將於日內發信給學校，通知相關細節安排。

第五波

好恨返學校咩?

糧照出

班照升

檢測1次, 可以14日免疫？

科學？

科你老母

弱智
咁肯定大部份學校會選擇一直zoom落去

咪戇鳩...

教育局一早同武肺DEAL好左 只要教職員兩星期做一次檢測
病毒就唔會攻擊學生 亦唔會由學生家長經學生再傳染開去
聲明入面嘅「有條件」應該就係咁解

利申 : 動物傳心師

病毒傳心

學生的風險大過老師好多啦

學生呢

教育局話唔駛理

可能教育局同武肺DEAL好咗

每兩個星期要唔知插鼻窿定屎忽窿一次，齋諗都想死

政府班廢物覺得插鼻窿就可以疫毒免疫

講到咁嚴重都仲要face to face
姐係搵老師命博

班官想家長比壓力學校復課啫
扮乜比學校揀呀

學校群組就快出現

教育局：驗1次就14日免疫

發動群眾鬥群眾

黎太：我的訴求是復課

唔係應該學生驗？

同班學生妹驗肛

又係群眾鬥群眾
只要有一間去驗，家長就會俾壓力學校老師驗，然後扔個仔返學校

學生唔駛驗有咩用

每個月班教職員每個要比$480
學校有無資助先

又想呃人根本做完無用

驗閪

夠膽你咪復囉 到時班家長見住自己仔女中武肺唔好喊就得

人型豬管理教育
為下一代難過

佢不知幾想驗晒
應該係問驗黎做乜
有乜用

有係驗完會免疫嘅效果

一開學，又爆。爆又停
不停loop

「唔驗就唔駛再返工」
黎字頭即刻跪低

今年啲學生有冇番過學？

計埋都有個零月，不如zoom咪算

好快強逼教師及家人打疫苗，否則不能回校教學。

檢完就免疫

射個波比學校。學校開課中蕉，喺學校決策有問題。學校唔開課，同學學唔到嘢，仍然喺所學校決策問題。Win-Win贏兩次。

就算學生確診都唔會停課

家長唔想復課

政府唔係免費咩

係你自己俾錢都唔承認呀
你估教書人工低到俾唔起咩
我係要屌爆你個鼻同偷哂你啲dna呀

按照教育局既邏輯：

全港食肆都可以全部員工每14日檢測一次
然後全面復業啦！

科學？

科佢老母咩！

醒未，大把家長唔想理個仔，想扔比學校

個仔好煩呀~幾時先有學俾佢返

其實學校一直有開, 學生可以返學校

唔想理個仔 / 女，總之大咗就做嘢, 比家用！

在延遲復課期間，學校須保持校舍開放，並加強校舍清潔和做足預防措施。學校亦應安排適量的教職員當值及照顧有需要回校的學童、處理校務及回答家長查詢等。

學生原來打晒疫苗㗎喇

驗孕當避孕

驗孕1次
14日無限中出不懷孕